「兄弟爬山，各自努力」

「兄弟爬山，各自努力」呢句係一位政壇老前輩自己講，當時雖然佢已經分裂左第二次，但大家仍相信佢，可惜到左選舉緊張關頭，連勇武派英雄梁天琦都要屌，又話各自努力，咁你又阻兄弟爬山? fool me once, shame on you , fool me twice, shame on me, 你想fool我地第三次? 我地香港人醒覺了，終於踢走左佢。 選前話選唔到會收山，點知到而家仲頼死唔走。 連埋對上一次選舉已經露左低嘅徒弟，話自己只係借人民力量個名，無當佢地同路人。連登留意政治比較長時間嘅巴絲打， 都知道佢地係咩人

「Politics is talk」教主講得好，基本上成個立法局無咩人好似教主咁有牙力，睇佢屌建制睇得好爽。但觀察一個人除左要聽其言，仲要觀其行，一個人口講得幾好，但言行不一致，從政多年削弱左幾多對抗政府嘅力量

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

單純講應對，佢呢個方法都可以嘅

泥漿摔角打咗噉多年，真係好攰

真， 你同佢理論只會幫佢推post

回應分化狗最簡單方法， copy 以下呢段文字回覆

所有分化post, 一律回[size=6][red]「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」[/red][/size=6]「兄弟爬山，各自努力」https://lih.kg/1288863

以前日日見到人鬧人港豬，真係睇到無引， 今次奶媽成功令大家再次團結真係好感動。
不指責，不瞥灰，不割蓆
兄弟爬山，各自努力
要贏一齊贏，要走一齊走
我真係睇到好感動

所有分化post, 一律回

「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」
「兄弟爬山，各自努力」

分化狗走啦

熱狗仲唔入黎吠?

陳雲同熱狗收皮啦

[size=4][red]「兄弟爬山，各自努力」[/red][/size=4]呢句係一位政壇老前輩自己講，當時雖然佢已經分裂左第二次，但大家仍相信佢，可惜到左選舉緊張關頭，連勇武派英雄梁天琦都要屌，又話各自努力，咁你又阻兄弟爬山? fool me once, shame on you , fool me twice, shame on me, 你想fool我地第三次? 我地香港人醒覺了，終於踢走左佢。 選前話選唔到會收山，點知到而家仲頼死唔走。 連埋對上一次選舉已經露左低嘅徒弟，話自己只係借人民力量個名，無當佢地同路人。連登留意政治比較長時間嘅巴絲打， 都知道佢地係咩人[red][size=4]「Politics is talk」[/size=4][/red]教主講得好，基本上成個立法局無咩人好似教主咁有牙力，睇佢屌建制睇得好爽。但觀察一個人除左要聽其言，仲要觀其行，一個人口講得幾好，但言行不一致，從政多年削弱左幾多對抗政府嘅力量[red][size=4]「唔會同你打泥漿摔角」[/size=4][/red] 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句[red]「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」[/red][size=6][red]你班撚樣屌泛民仲勁過屌建制，一係on9,一係鬼[/red][/size=6]「兄弟爬山，各自努力」https://lih.kg/1288863- 分享自 LIHKG 討論區

分化垃圾走啦

今日開始一有時間就屌你班分化狗